Создать класс Animal с публичным методом Voice() который выводит в консоль строку с текстом. 
Наследовать от Animal минимум три класса (к примеру Dog, Cat и т.д.) и в них перегрузить метод Voice() таким образом, чтобы для примера в классе Dog метод Voice() выводил в консоль "Woof!". 
В функции main создать массив указателей типа Animal и заполнить этот массив объектами созданных классов. 
Затем пройтись циклом по массиву, вызывая на каждом элементе массива метод Voice(). 
Протестировать его работу, должны выводиться сообщения из ваших классов наследников Animal.
